共產黨對付香港人同踩死一隻螞蟻咁撚輕易

要俾八國聯軍圍剿，不了

八國聯軍對付支那人同踩死一隻螞蟻咁撚輕易

支那狗可以吃草，死不了